喬寶寶是咪藍絲？ 佢會唔會支持解放軍？

移咗民啦仲理鳩你咩